有義士要公開挑大波man隻揪

事源大波man話歡迎大家可以搵佢隻揪

咁就有義士係大波撚fb搵大波撚隻撚
點知大波撚禁人言

肯定縮到入佢老母個閪

死狗咁搵搵籍口避戰

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

贏左要同佢大女做一次愛